以再係商場唱榮光唔該帶一張文宣去連儂牆貼

雖然開始有雨革味
但每日榮光行動都叫聚到人
唔介意繼續唱
但唱歌只會last 幾分鐘
不如大家唱完貼下文宣
每日幾百人唱
每人每日一張
真係就係差你一個
你唔做邊個去做?

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

帶文宣

無人知915

就貼到佢知

咪一張咁簡單啦，起碼帶住10張起跳啦

貼野夠無成本可以打卡啦
唔好齋唱 please ...

責任分散

以為有人幫自己帶 到時再拎
最後個個都冇帶
以為有人會幫自己黐 結果冇人黐

每晚唱國歌散水之前要嗌
唱國歌
帶文宣
貼連儂
聽晚見

再加weekend活動預告
例如 915 銅鑼灣

push

見日大球場
我叫
915 見有人問咩事 ...

當聚軍心
但唔該順手做少少實事
每人行多一步就差好遠

推

中秋自推